回家抗疫演唱會鄭少秋．汪明荃．喜多郎新紀元演唱會[粵]

回家抗疫演唱會鄭少秋．汪明荃．喜多郎新紀元演唱會[粵] 及 抗疫攻略[粵]

鄭少秋、汪明荃這對好拍檔再度攜手合作，更特別邀請到蜚聲國際殿堂級音樂家-喜多郎參與。喜多郎更會將秋官、Liza姐多年來的經典金曲重新編排，為廣大樂迷帶來新感覺。

喜之郎我就識

有秋官
但呀姐就

1080

正 80年代震音唱法

Cls. 屋企人開住。簡直係製造嘈音

阿蛆

好撚難聽..

支那的

好撚難聽

我老豆：ja撚到死

唔知仲召唔召喚到
我

我老母仲要跟著唱 好難頂

廿年前演唱會

牛肉加蔥花！

呢啲垃圾節目都開post

亞視臨執之前又係狂播過氣老餅演唱會

↑↑↓↓↑↑↓↓

呀姐唱歌 真係唔係講笑

真係好撚難聽

應該有

喜多朗日本人黎架喎⋯⋯⋯好出名既音樂家呀
連仔真係幼稚園雞

係咪窮到要播DVD就算

隔籬條女乜水???

五毛
拉

蛆

！

仆街做咩播返2011年嘅演唱會
利申咁啱轉台睇到

女皇出巡

(蓋: 阿姐,唔好凳屎忽)
阿姐豪曬事業線

王梓軒都忍唔住要望

最後, 阿姐強調..佢唔係只係得準時仲有歌舞視既確力喺到!!!

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

阿姐一定用咗自己嘅品牌先至咁白滑!!!!

垃圾cctvb

原來個演唱會9年前

我老母都係
加埋阿蛆D震音，環迴嘈音

另一方面，阿蛆於外觀視覺方面亦力求進步大派長者福利
不斷挑戰自我界限

風情萬種系列
汪女士用黑絲將溫暖帶給老淫人院

風情萬種系列
汪女士為何要與四哥合照時露出白滑小腿?

風情萬種系列
汪女士身穿疑似透視裝令秋官望到眼矎矎, 難怪肥西霞一直視汪女士為眼中釘

風情萬種系列
汪女士模仿金魚咀隔空親吻大家

阿蛆曾於入行45週年大玩黑絲誘惑

§更誘惑到洋腸髮型師親吻阿姐嫩滑面龐

§ 阿姐不時向觀眾展示長在其右邊白滑腋下肌膚的小痣

§ 明言要"push up"自己既阿蛆夾出四吋洪溝，實在令人目不暇給，眼睛都唔知要望邊好

§ 阿蛆不時拋出可愛雞蘿柚既姿態，教人垂涎三尺

§ 阿蛆不忘展示大腿柔軟度

咁撚顛?!
好有ATV FEEL

秋官
阿姐唱歌幾十年嚟都硬係爭啲

9年前嘅貨
我係唔係睇緊亞視

啱啱嗰幕

繼《少女的祈禱》後汪明荃華麗轉身唱《心債》

汪明荃 - 心債@顧家輝榮休盛典演唱會 2015.05.08 (震音節錄)

0:28 源源不↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓絕撫慰

0:35 補償一切↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
0:42 明明事事都↑↓↑不↑↑計
0:48 為什麼萬般癡↑↓心umumumum~
0:54 都等如枉費↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
1:00 償還不↑↑↑是一世
1:49 為什麼萬般↑↓癡↑心↑umumumum~

對於有關汪阿姐震音既疑惑, 汪氏表示

(on9 諸多藉口)

呀婆的祈禱

(2:59)然"異"天↑父Fooooo....並未體恤好人…到我睜開眼

(0:30)當這盞燈↑轉紅便會別離 aid aid.....

嘩, 屌….嚇到我心離一離呀

(2:53) 對綠燈要哀求哭訴...
(1:46) 唯求與他↑車廂中↑ 到↓車↓位↓ 都不放"""開↓~~~~""""[size=4] (超震)

(1:55)無論在路上歷盡任何的↑[size=4]傷↑~~害..

(3:13)為何任我身邊↑in~~hin愛人...

(3:58)仲好意思同人講學左三堂...屌你學左三堂就破壞人地首歌

ATV收皮前都係晚晚播演唱會

9年前

汪明荃唱 但願人長久
簡直係激到鄧麗君返生

或

(可能timeline 唔夾)

0:58 明~~~月幾時有 把酒問青天~~~~
1:13 今↑↑↑↑夕是何年~~~~~~~
1:30 唯恐瓊樓(爛聲)玉宇~~~~
1:36 高處↑↓(走音)....起↑↑↑舞↑↑↑...(走音)

1:58 低綺↑↑↑戶~~~....無↑↑↑↑↓↑眠~~~~~

3:43 圓↓↓↓~~~↑↑↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓

3:50 人(走音)有悲歡離(走音)合
4:00 此(走音)事古難全~~~~~ 但↑↑↑↑願↑↑↑↑人(走音)
汪氏招牌WFC式收結動作

(愛你變成害你)

汪明荃經典演出 給自己的情書

or

王菲 給自己的情書 (括號內的是王菲ktv時間軌)

0:22 (0:26)貶低的只↓有↓自↓己 (鬼叫...)

0:25(0:31) 旅↓遊有太多勝地

0:30 (0:36) 會與你↓(t,) (會與你 r r r)

0:53(0:57) 怎摸(t,)相愛 (怎麼相愛 smrd)

1:35 先安裝一個藥↓箱

1:40 (阿姐濁親啖口水)

2:33 (2:43)
lala lala la (5th"la") lala lala la(10th)
(lala lala la sila sila m’ lasi lasi m’)
Lalala lalalala (14th-17th), 尾三個lalala…

2:51(3:00) 拋得開手裡玩具 先懂得好好進睡

3:00(3:07) 不甘心相信的金句
(完全係嗌,聲帶好崩緊,一啲都唔溫柔)

3:07 (3:16) 自己都不愛(不愛 錯節奏 變左半拍, 仲快過半拍) 怎摸相愛 (自己都不愛 353 2 1)

3:17 (3:23) 在夜欄盡處

3:19(3:26) 他不可倚靠 歸家也不必撇雨

3:25 (3:34) 我要給我寫!!!! (好粗魯, 又係嗌出&#22175;, 原唱係輕輕帶過呢幾隻字, 舒逸既感覺)
這高貴情書 (太用力唱…太strong)

3:32 呢度怎摸相愛冇問題..原唱都係咁

3:35 (3:44)怎麼可給別人好處 (好處 節奏快左)

3:37 (3:45) 憑&#30528;我__ (停左一拍, 我懷疑佢唔夠氣, 換氣) 這….(&#55370;&#56501;&#30528;我(連音)這(一拍), 無休止)

3:45(3:50) 沒有他依靠 歸

3:35 (3:44)怎麼可給別人好處 (好處 節奏快左)

3:37 (3:45) 憑&#30528;我__ (停左一拍, 我懷疑佢唔夠氣, 換氣) 這….(&#55370;&#56501;&#30528;我(連音)這(一拍), 無休止)

3:45(3:50) 沒有[size=6]他依靠 歸家也 不必 撇雨~
(“不必”好快, 仲要無啦啦停左, 好撚核突既節奏, 雨字拖咁撚長做乜, 以為自己好勁?)

呢首歌畀汪呀jer 唱得好恐怖…聲帶崩緊就唔好唱咁溫柔既歌…出&#22175;既效果好恐怖, 好粗魯....似係寫休書多過似寫情書…
仲要五音不全...節奏錯摸..特別係最尾果兩句既節奏, 對於音樂白痴&#22175;講係難掌握…汪呀姐就係好好既例子

經過那些年！

屌你老母 原來你除左睇女 連煲老偶都啱

芳心碎^^v^v^~

青山支支

聽歌為主

又嚟青山支支

青山^^^^

笑撚死
點解啲伴奏樂手可以忍住唔笑

嘩

單車手求gif

像白雲像青風

影下啲中樂姐姐好過啦

把聲爛到呢

人間多愛寵(爆音)

換秋官未啊屌

連唱3首

喜羊羊我就識

哇大件事！汪歌后爆咪唱情歌！！

啲病毒聽咗一定會自我分解
唔怪得話回家同心抗疫

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

哇勇敢的中國人

做你老母中國人

做個勇敢 嘅中國難民

支那人

哇屌 想嘔
做你老母中國人

預計會有 金剛棒出現....

我係中國人呀hi你

啲中樂女好似幾正

掃苦區

高頻率魔音震死病毒

病毒：

活得開心心

呢啲演唱會睇5分鐘好似經歷左50年咁

足浴店技師咁樣

秋官

笑看風雲正

我爸都頂唔撚順 叫我快啲是但係Netflix 開啲野佢睇

其實秋官真心ok

救命呀！我老母仲跟住唱，我諗我今晚發硬惡夢

今宵多珍重，只有陳百強

屌奶星咪撚唱啦牙蛆
情願聽嘉儀了

係

秋官live高質

睇到個啊婆發哂姣咁真係頂唔順

屌你隻死打手仲未死